有冇波台手足係認同連仔今次正義之舉

睇夠d 波台五毛post啦
做得好呀連仔

認同連仔
不認同連仔

如果bam埋港父 咁2020就係最美好一年

咩事

我永不死

認同請正評

邊隻波台狗死左？

連狗唔能夠薑bam cctai既人

肥絲咪經典

個班真係狗來 唔洗識

肥絲係蓋清殺的
cctai手足公投左幾次要bam肥絲連狗都唔夠膽bam
一得罪蓋清就出事

蓋清=連嚟住

樓豬最大粒都未死

十分認同
高度支持

你收撚皮垃圾

社會賢達

我屌你老母

基爾

你條傻鳩重要以為我比人bam左

你同攞十二港人開玩笑既人冇分別

牙蓋=牙蓋
連尼住=yoyo

Ban左會更好，我唔追究轟焦凍被ban

收爺啦
邪不能勝正

你好能正？

日日咁多cctoy叫人送頭 出fake news都冇bam 牙凍講道理 駁唔到連狗就bam

清除波台毒瘤

屌你老母 不死人樓主

個邊大把開bot洗版屈毛，問人痾唔痾尿，開分身，有人投訴都冇ban。

半身不遂

除夕都咁口臭

依家兩隻柒頭mon 住post
好嬲好嬲

清埋班反麻餘孽就天下太平

明叔份人係咁 呢啲dirty work總要有人做

轉下眼就返嚟啦

唔代表連仔今次做錯

支持連仔斬草除根

好

你條撚樣成日食字都應該bam

連登屬於蓋青家族旗下

我同父哥2021繼續反獌同反理性哥

遲下大飢荒我有份造成

樓主都似輕度弱智，連仔咩都無做過又奶到雪雪聲

你重度

花哥佢自爆，唔關連仔事，佢尊重言論自由的，你再屈連仔有做嘢我會報警

報啦屌